\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Herr, deine Liebe}  
\index[vw]{Geistliche Lieder!Herr, deine Liebe} 

\beginsong{Herr, deine Liebe}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/herrdeineliebe} 

\beginverse 
\vspace{0.4cm}
2. Wir wollen F\chord{e}reiheit, \chord{A^7}um uns selbst zu \chord{D}finden, \chord{h}Freiheit aus \chord{e}der man \\
\chord{A^7}etwas machen \chord{D}kann. F\chord{A}reiheit die \chord{D}auch noch \chord{G^6}offen ist für \chord{Fis}Träume, \\
 \chord{h}wo Baum und \chord{e}Blume \chord{G^6}Wurzeln schlag k\chord{Fis A^7}ann. \\
\endverse

\beginverse 
3. Und dennoch s\chord{e}ind da M\chord{A^7}auern zwischen M\chord{D}enschen, \chord{h}und nur durch G\chord{e}itter  \\
s\chord{A^7}ehen wir uns \chord{D}an. \chord{A}Unser vers\chord{D}klavtes \chord{G^6}Ich ist ein Ge\chord{Fis}fängnis \\
\chord{h}und ist ge\chord{e}baut aus S\chord{G^6}teinen unsrer \chord{Fis A^7}Angst. \\
\endverse

\beginverse 
4. Herr, du bist R\chord{e}ichter; D\chord{A^7}u nur kannst befr\chord{D}eien. W\chord{h}enn du uns f\chord{e}reisprichst, \\
d\chord{A^7}ann ist Freiheit \chord{D}da. F\chord{A}reiheit, sie g\chord{D}ilt für M\chord{G^6}enschen, Völker, R\chord{Fis}assen, \\
\chord{h}so weit wie d\chord{e}eine \chord{G^6}Liebe uns er\chord{Fis A^7}greift. \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
Worte: Ernst Hansen - Weise: Lars Ake Lundberg\\
FU: Nr. 68 TS: 68 PI:\checkmark
\end{angaben}
